（理性分析）有冇人開始聞到陣燶味？

重倉既貨升到好急
美團阿里
其他小倉都升得快

開始減持

市場係非理性，你竟然想理性分析

其實你而家可以long call 下，都有得賺，跌又唔會大傷

只係提醒下
有得就執左先

見到呢啲post 即係仲有得升

1.21